大家聽我講,唔好再追求NMD啦

因為我已經著緊NMD第二代
叫做NMD II

依家供緊對

唔夠首期供NMD II

三期好似仲貴，包唔包車位？

加油啊ching

個個都係有錢仔著nmd

好想要
夢幻之sneaker

岩岩先供完對og

問緊媽咪拎錢買

企響窗邊威脅緊啊媽俾首期我買